普通外科口罩都話呀 屌你老母 林鄭比成2萬個N95口罩同7萬件保護衣黑警托柒呀 班仆街賤狗連隔離營都唔敢入找童軍架喎

醫護前線無N95 又無全身保護衣 原來去撚哂班毅進仔到

上門查隔離病人有無走犯同入隔離營班毅進仔都淆哂底
走去找義工上門同找童軍入隔離營
要最高級防護裝備托鳩柒呀

警務處排名第二，獲發近64萬個。N95口罩方面，警方獲發數量更是眾部門之冠，竟然多達1.3萬個，而衞生署僅獲分配不足300個N95。文件又披露各部門預計之後的物資使用量，其中警方更預期，2月至4月需要2.6萬件保護袍（Gown）、逾4萬件全身防護衣（Protective Coverall Suit）。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

冇錯，黑警精過鬼，根本唔會接近病毒危險，見人咳兩聲都已經即刻彈開，使鬼畀N95佢地咩？何況佢地有窿路攞到CSI口罩，多到攞出街賣，根本連普通外科口罩都唔使畀佢地，畀啲狗口罩佢地得啦，主要係防止啲黑警吠。

咁我覺得係其他部門d高層仆街，怕拎得多比人屌浪費

但狗隊一句行動細節不便透露就可以唔答

關乜事，狗隊現在惡，777睇佢地；邊個想唔做

叫班藍絲同黑警攞 依家民建聯都失勢冇多餘口罩

Pushhh

黑警正仆街

罷明就係同香港人宣戰啦
林奠係成個疫情既處理手法上都一直係報復心態

會用完架啵，日本瀨埋嘢後，自己都大把需求，就唔會有人再供貨出街，有貨只會係美台，堅實黃圈嚟

係室外帶咩9 N95

dklm

靠POPO保佢林鄭氣勢 要佢護主
醫護同佢作對, 等 21號截標 5000幾萬個口罩 , 合約啦.

不能同意你

更多

童軍有冇保護衣？